[正能樣/負能樣Post] 大家開心嗎？

連登人生大贏家，好撚開心
屌你老母人生好撚辛苦，開你老母個臭閪心

唔開心都要過日子

做咩唔覆我